tvb真心on9架wor,你搵班真飛機司拍衝上含蕭，有咩睇頭？

拍戲就當然搵明星做戲，你反而搵班唔識做戲去拍戲做返自己職業做乜九？

who fucking cares 一早冇睇tvb
唔通佢搵明星拍你就睇咩

比你奶